美心無良心

美心黑心真係無講錯 某個GM真心痴線
近排疫症蔓延 生意唔好 美心宗旨以人為本 老闆話要共患難 偏偏同事們自願放無薪假公司都唔準 唔可以！一定要炒人！
仲要炒個d人個個都有負擔 有d爭人錢 供緊樓 有人岩岩個仔出世未滿月就比人炒 兩公婆係美心做仲衰 兩個一齊比人炒 要人地一獲熟 之前仲話派2000蚊比d員工話要共患難 講就好聽
只有同事願意同佢共患難同舟共濟炸！
遲啲仲話要6日假cut到變4日 變相減人工 真係黑心到無朋友！垃圾美心！垃圾GM ！想逼死邊個 係咪要逼人跳樓自殺先安落
離開呢個地獄係解脫！講真d同事講到明如果出面好境番都唔想繼續打美心工 賺錢個陣唔益我地 依家呢d時刻先炒人 想逼死邊個！跑數跑到10隻腳趾起曬水泡 無功都有勞丫講真！當我地condom咩！真係搵你老母做 建議做美心既人早走早著 一獲橋起佢！
唔該收番起個句以人為本 美心唔佩！個d咩美心美膳啊改為美心黑心

#罷食美心
#美心黑心
#光復香港
#推上報